====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle s ' attache au contraire à mettre en valeur l ' organisation «en réseau» des villes et des bourgs en renforçant les lignes de transports ferrés et la transformation de la voie autoroutière nord-sud en «boulevard de la mer» , dans l ' optique d ' un grand projet à l ' échelle métropolitaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

